乃木坂46討論區#85: 真夏の全国ツアー2018無事終了

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

留名

lm

LM

桃子の飛鳥ちゃん好きは今日発売のBUBKAで語ってたよ
飛鳥ちゃんは真剣に桃子の話を聞いてくれるし泣いてる時なぐさめたりソッとしておいてくれる先輩がいる中、飛鳥ちゃんだけは笑いながらなんで泣いてるの？って聞いてくるそれにいつも心が救われてるって
乃木坂を今続けてるモチベは飛鳥ちゃんとまいやんの為だそうだ
どっちか卒業したらヤバいかもな

Lm

飛鳥一生推 留名

珠妹

大約講咩

かずみ

推薦嗰個係邊個嚟

牙楓

唔知點解個動作愈睇愈似青蛙

示意圖

好核突

肥月個姿勢忍唔住笑左

有無美月?

個個都靚到癲

bin個負架
牙楓咁正牙

有冇音B gif

除左一開始都冇乜鏡頭

㩒錯

牙音同美月都唔見有

就係想睇樂屋嘅cut

咁聽日自己cut算

cap埋純奈訓

新人留名
聽講有個好高質會員凍京事變 好想睇佢po 學下嘢

得閒冇嘢做睇住佢哋彈都幾過癮

已經較快咗馬拿豬跳嘅速度 但都係唔啱beat

好搖

訓

呢度唔歡迎新反

新po留名

依家應該買得切掛

好正
真係好正

禾奴隸

右下

堀「私…校章のやつ、過去に出して選ばれてて」
設楽「どこ？」
堀「地元の中学校なんですけど」
設楽「堀が考えた校章なの？その学校」
堀「多分、みんなは知らないと思うんですけど」「公募して選ばれて」
設楽「え、凄くね？どういうの出したの？」
堀「岐阜が清流の町なんですよ」
設楽「やっぱだからそういうの考えないと駄目だよね」
堀「そこから基づいて色々デザインして、出したら選ばれて」

堀さくら係家姐定細妹

禾音

King＆Prince、日テレ「シンドラ枠」トリプル主演も平野紫耀と永瀬廉が不在のワケ

2017年6月から設置された同枠は、これまでも多数のジャニーズアイドルが出演してきた。

「現在放送されているのは、今年7月から放送を開始した『トーキョーエイリアンブラザーズ』で、
Hey!Say!JUMP・伊野尾慧とA.B.C-Z・戸塚祥太がダブル主演を務めています。
深夜ドラマなので視聴率は見込めず、完全にファン向けの枠なのですが、
実は来年1月期には、乃木坂46のメンバーが同枠で主演を務める予定となっています」（同）

放送されるのは、乃木坂の新プロジェクトとして今年11月に上演される舞台『ザンビ』のドラマ版で、
メディアミックス作品として、齋藤飛鳥や秋元真夏などの中心メンバーが出演するという。

下年1月ザンビ 電視劇

應該無關，但佢只係優秀賞，校章係揀咗另一個人

唱歌

大頭

舞台劇仲早過電視劇

會然廁哥麻煩入一入嚟

膠面人做乜撚

正到

新加入LM

呢度唔歡迎動物狗

Who???

左邊打左肥仔針?

純奈呀盲撚

正wo你地識咩
肥左啲好過yoda削骨還父

牙每好臭串

閣下之意係膠膠正過yoda

I can't see shit

唔認得

yoda塊面尖左之後係無以前咁QQ既
希望佢唔係真係削骨還父咁睇唔開啦

臭堀: 死靚妹笑夠未呀 老娘忍笑得好辛苦

下單仲有冇得笑呢

今單揸手音B好過蓮加喎
不過營運大愛3期就估唔到啦

有機會嫁 21單突然尖左

想一嘢錫落去佢個嘴仔到

請珍惜牙音

已訂 今晚睇kindle版出左未先

啲美顏相機咋 個個樣都膠膠地

嘴仔好正

好尖下wo

膠膠妹正過yoda

loop左幾次三角空地

你五毛都入得 點解人地唔得

理理杏細個q到

松村沙友理（乃木坂46）

全国ツアーありがとうございました
今年の夏も 雨をたくさん浴びて
たくさん 思い出作れました。
せっかくの思い出
雨に流されないように
ちゃんと心にしまっとかなくちゃ

そして、乃木坂46の夏が終われば
軍団の秋が くるんじゃないですか？笑
楽しいことジコチューにやろう、、、。笑

松村沙友理（乃木坂46）

今日は 神様にも会えました。
信じるものは救われる。
わたしは しー様を信じます。
皆さまに神の御加護を、、、。

#しー様しか
#神ってる
#今日も内臓から輝いておりました
#ライブ神

秋季又有軍團活動？

咁玩twitter法真係以後都唔駛旨意入

點玩法，無follow佢

每日出8個post左右啫 仲要日日都有新圖睇

由解禁開始已經迷上左三角

膠膠妹

但係真係好正

膠膠妹
麗乃

香港有美少女戰士live viewing

禾條囡

無人同你爭

得我識欣賞麗乃

最尾個張認佢唔到

打撚死個攝影屍

真係唔識欣賞

結成2周年

46show個Live太好睇
燈光靚 鏡頭正 full size個個都有鏡頭
最驚艷既係老吉

NHK呢方面真係冇得頂

太陰沉, 唔係好顯眼

B站幾時有

麗乃個樣係不斷進化緊 好癡線

THANK
點解久保仲未出黎? 三期果首無左佢

拎晒全日本人既錢緊係啦

擘大個口得個窿

みりみり

46show用暖色燈拍出黎自然D同舒服D 影到佢地好靚
個佈景又靚D又夾番燈光
鏡頭點拍點郁都好有心機
拍出黎好好睇

工事中用冷色燈影到佢地面無血色咁
個佈景又唔啱feel
唯一好D既地方係珠女既髮型靚D

ten醬回來了

邊度見到冷色燈

工事中全部落晒filter推曝光推到傻撚左

影到好藍

ching你個mon是米壞左

唔藍咩

以為你講平時talk 果d

比較緊兩個live

工事中果d 係劣到幾個cam係用唔同model搞到d畫質突然變差

俾你嚇死
以為唔知邊個學寶寶半夜突擊畢業

下似咩

君は僕と会わない方がよかったのかな

踢得

嗰陣睇到仲以為邊個咁大整蠱

寶寶聽嗰首スカイダイビング上年東音樂祭係馬尾仔演出

唐老鴨

乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」千秋楽ライブ・ビューイングを香港・台湾でも開催することが決定しました！

ラストステージの感動を国内のみならず、海外の映画館で上映いたします。ぜひリアルタイムでお楽しみください！

◆開催公演(香港・台湾時間)
【Team STAR】2018年9月29日(土)16:00開演
【Team MOON】2018年9月30日(日)16:00開演

◆チケット発売日(香港・台湾時間)
【香港】2018年9月8日(土)12:00
【台湾】2018年9月6日(木)12:00

◆香港・台湾ライブ・ビューイング情報
≫

鯨清你啲gif係邊度搵？定係自己cap?

5ch 同twitter
宜家懶得開機轉

有冇人會睇

你係down條片落黎轉
我用gifcam cap不過cap出黎個size好大

唔係啊，就咁dl個gif或者fw 個gif

爆場下次可能派隊under黎試下水溫

twitter點cap gif?

Iphone裝GIFwrapped

會唔會好似上次生駒卒con咁，又俾人偷到

諗住呢度冇人po少啲人爭添

G6內置有得cap

會睇，赤坂睇有冇人跟

巴打極自私 可恥
諗緊去德福定奧海城好

奧海城有咩

The sky 都上

仲有邊間

串到

係咪得我咁蠢用premiere pro剪完再轉gif

Mcl德福同the sky

係愛牙哈里

個file太大就話轉嚟up圖啫

日文廢柴 無字幕點睇

伊藤純奈が舞台「七色いんこ」に主演決定！

自從前田敦子畢業後, 除咗 恋するフォーチュンクッキー 之外就再冇聽過 AKB 啲歌.
今日就搵咗2012年之後啲歌嚟聽翻, 發覺到佢哋啲歌由出道至今, 冇一首係比得上乃木坂嘅頭六單. (以下講緊嘅範圍只係主打歌)

之所以用頭六單嚟作比較, 係因為依段時間嘅歌都重係有種女團 feel. 以類近 style 嚟比較會公平啲. 乃木坂頭六單優勝之處在於冇咗一般女團歌唔上唔落, 為作而作嗰種 feel. 由第七單開始就直情冇得比, 有好多首歌嘅曲風已經脫離咗女團 style, 當係平時一首 POP song 噉作.

咁耐以嚟, AKB 啲歌我都淨係得一首 君はメロディー 係 download 得落. AKB 啲歌真係呢...... 相反乃木坂啲歌會試好多新方向, 唔會來來去去都係嗰一兩個 style. 所以令我比之前 AKB dig 得更深並唔係冇原因.

如有錯漏, 請指教.

咩係女團style,我又睇唔明

你唔覺一般女團啲歌都好到喉唔到肺, 硬好似差啲嘢噉嘅咩?

學到野

e girls,perfume已經唔覺

這雖然是女團歌，但可不是鬧著玩的

冇人叫你淨係聽表題曲
表題曲好多時係為銷量
夠洗腦吸引到村外路人買就得
真正好聽/有深度好多時都係擺cw/under

再者你講嘅女團feel問題
當時乃木坂想同akb鬥
就一定唔可以撞風格
欅可以彈起亦係同一道理
到依家46/48毎個團嘅風格基本上已經定咗
冇得話改就改

同埋對飯嚟講 基本上冇人係為聽歌

我自己覺得只有啱唔啱聽
無謂比較人地啦

妳給我再認真點跳，不然乃木坂就完了

制服人偶又幾型嘅

我諗我唔應該講 "女團" 依個詞, 掂到嘅範圍太大. 如果係 46, 坂道依類女團應該細分為咩類型? 偶像類?

肥秋啲口水歌係ok 但真係要聽歌都斷多女solo/組合可以揀

偶像又係咪包吉本坂

又有專業分析文睇

留名學嘢

吉本坂一直都被稱係 idol group project, 應該包埋. 不過唔係傳統大眾認為嘅偶像.

握手女團

得閒有人認真分析自己見解刀巧
反正呢度都係日日爭老婆

擺到明係業餘睇法......

岩！

我地日日爭老婆先係業餘

真正既老婆係唔會爭fans

呢個睇到我呆晒 要睇自己轉翻繁體
综艺节目，怎么玩，怎么闹，以及乃木坂综艺体系

乃木坂啲歌喺握手女團入面叫做聽得下, 難得有握手女團同"聽得下"依兩種屬性先會攞出嚟講.
如果淨係講聽歌嘅話, 根本唔會喺依個 post 度討論.

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多akb既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

好耐無見獌迷乃木坂飯ching

如果呢句野喺公海係咪會得罪晒所有飯idol嘅人

近日，日本媒體曝出猛料。日本天團乃木坂46知名度最高的秋田美人生駒里奈因為人氣高而遭到同團成員妒忌，但是礙於後台敢怒不敢言。據同團一位不願透露姓名的女士爆料，生駒里奈在團內一直很囂張，對西野七瀨連續幾單C後大為不滿，認為西野七瀨把乃木坂帶的宅氣熏天，而乃木坂的路線是國民idol，私下一直懷恨在心。
某天在休息室裡，西野七瀨正在裡面畫畫，生駒里奈嘴裡含著神戶牛肉憋了她一眼，發現她畫的是鴿子，更為生氣，一把上去撕爛了她畫的畫，罵道“你這握手女奴還有心思作畫？給我好好想想怎樣才能吸引更多客人來握手會賣出老娘C的單曲好讓你們這群握手女奴年底上紅白”西野七瀨則毫不示弱，拿起手上的煙頭就往生駒里奈臉上燙，生駒里奈不禁大叫起來“啊！我的美顏！啊！啊啊！！”引來其他成員紛紛圍觀，被生駒里奈欺負過的成員沒有一個上前幫忙，這時生駒里奈揚起手準備抽西野七瀨一個大耳光，白石麻衣上前阻止了這場鬧劇。

竟然冇講欅寫
我覺得MC唔係組合真係難搞氣氛d
冇得一個裝傻一個吐槽

淨係提左土田同三文治人

欅寫依家就黎悶到訓著

講親 idol 嘢, 基本上每一個 scenario 都會得罪到人.

仲諗住追櫸寫

睇平假唔好係要睇清談節目

做左成兩年聽冷氣聲多過佢地講野，宜家請guest上去上綜藝堂，個個mb拎本note,唔講以為公開大學節目

追下開頭果D都ok既

依排果D愈黎愈悶

一開始都好地地
唔知點解做左咁耐反而而家越做越拘緊同陌生
成班人個款同我而家唔想番工一樣
工事中就睇得出MC同member都玩得好開心

咁啱睇咗呢二集，都好奇點解出道咗二年宜家先學綜藝
反而乃木どこ就開初就請guest教綜藝

上集堅on9
睇MC同嘉賓仲多過member

所以而家乃團綜藝好睇
櫸聽大家咁講都係諗吓先

你試下睇一集先啦

67 Twitter

成員關係圖果集都好好笑架

佢地唔識野，我睇開哲學書就覺得唔識寫>>>>>>工事中

得罪講句做左2年都冇平假咁放得開 不過人地有危險感同MC風格都唔同嘅

ching做邊行? 睇你平時d分析都幾有深度

唔夠你呀

會唔會關個 group 嘅形象事? 欅坂玩開型格, 所以唔可以咁放?
其實欅寫成個節目我都覺得好格格不入, 由片頭到廠景都完全唔係欅坂嗰種 style.

喺四期未公佈前睇下佢 遲下就冇人記得架啦

欅坂做節目都唔係欅坂style 咁究竟咩係欅坂style

首先, 你覺得欅坂係唔係行緊型格路線先?

點會唔記得

如果欅坂個風格係咁，唔可以放開，d企劃唔會呢二集請人返嚟教佢地掛

中二病算唔算型格

起碼夠真

me=唔係飯 唔睇欅坂所以唔知佢哋咩路線 所以想學嘢

佢idol界百科全書

所以我一直都搞唔清欅坂係行緊咩路線, 想食兩邊定點?
如果欅坂係行型格路線, 噉點解佢哋個冠名節目會好似上咗人哋節目噉?

以上依個節目畀唔畀到你一個"型"嘅感覺?
但明明佢哋嘅制服同 MV 係 keep 到㗎喎, 點解個冠名節目會變成噉嘅呢.

#猫舌SHOWROOM
今週水曜日の『できるかな！？#乃木坂46』は、佐藤楓、向井葉月の2人が登場💕何に挑戦するかお楽しみに😄

禾梅

琴音CP
楓葉CP

唔好意思, 可以有好多意思.
你嘅意思係?

你問翻隻連狗 我見得意先用

一期唔知係咪受前輩影響都係差唔多
二期就好D

我係問你本人想表達啲咩

我反而好奇你覺得可以有邊幾種意思

又可以係笑鳩我, 又可以係認同嘅同時又覺得好笑.
即係點?

白麻我老婆

其他你地自己爭啦

我個十九個都係禾老婆 其他你地慢慢爭

邊19個呀

好彩矛腩 琴音
但楓葉

你估廁哥浪得虛名嫁？

你咪撚搞禾嗰幾個推就得

積極考慮呢個建議 最近都搵緊新目標

食 屎 啦 你

廁哥手下留情 留返幾個畀手腳

廁哥我幫你含
求求您唔好搞禾啲女女

其實你地有咩病

你個 係乜2C？

同乃團收割者講手下留情？

中間禾條囡

刀系禾條囡

各位陪審員有結果未

新人lm 一直有睇涷經事變巴打既分析，夠哂一針見血

每次睇都如同五雷轟頂，恍然大悟好似明左d野 希望巴打以後繼續多d引發高質討論

咁你躝未

489躝啦

呢個靚妹仔唔差 希望第時開到竅

有咩誤會 我生於46，長於46，流住既係紫色既血

理理杏成隻比卡超咁不了，要右邊算

咁我要膠膠妹啦

9月8日（土）21:54〜22:00 日テレ系「輝きYELL!」に生田絵梨花ちゃんが出演

「今回は乃木坂46・生田絵梨花がYELLを貰った言葉を「一人芝居」で紹介。ピアニストになる夢とアイドル活動の両立に苦悩していた生田。彼女の後を押したのは、あの伝説の落語家の言葉だった！」

講完出嚟有冇打冷震

躝啦外星人

走啦你

膠膠妹都有人爭

躝返去hkt

笑死

連骨哥都唔識 而家啲新人

你中撚左毒咋

9/12(水)笑コラ

高質yoda

佢條裙特別短嘅

膠膠妹正啊

ロケで #生田絵梨花 #大園桃子 登場‼︎
東京の坂で聞いた!今あなたの人生は『上り坂』ですか?『下り坂』ですか?

ロケ仲有花花

右最QQ

46關你咩事

坂道落選個30號做乜Del哂ig 同twitter

骨姐呀
人地切左架啦

生返啦
不過仲差兩條未切

屌你正到...

有排佢還

想識下噓青,有冇人識佢?

邊位

請問有沒有櫻隊推 有野想問.

記唔記得係唔係有節目定係紀錄片講過櫻隊live 後會等哂所有members 離開, 自己先最後一個走?

你呢段野喺高登見過 你係咪嗰位巴打

Yes!

又入二科展

原來尋晚有咁高質嘅討論

音B+珠妹

鯨巴ho ball

腳板

又可以吹奏了

正

死mk嚟

咁咪岩，9成乃飯都係mk黎，實傾得埋
利申: 個1成

關西好大鑊
唔知外父外母點

牙桃整過黎？靚左甘多

[red][/r關ed]

你

除左肥左少少之外 有咩唔同左？

牙土浸鄉土味幾正

腳

還我長髮朋

短髮一樣正

本日発売のanan2117号は月イチ連載 #美容の坂道のぼり隊 掲載号です💄 #みさ先輩 こと #衛藤美彩 さんがハマってるオーラルケアとは⁇ #欅坂46 の #平手友梨奈 さんグラビアも同じ号に掲載されているので、合わせてゼヒ✨写真はSPブックのオフショットです🐼💕

短髮先正

長頭髮正啲

Yoda 塊面越嚟越尖....瘦到呢

長髮
短髮

即係想我地負評？

好似肥左 好食好住

鬥過囉

中長囉

哪吒既野你識咩

山田裕貴×齋藤飛鳥「あの頃、君を追いかけた」台湾含む世界9の国と地域で公開

本作は台湾の同名映画を2000年代日本を舞台に置き換えたラブストーリー。山田が気楽な高校生活を過ごす主人公・水島浩介、齋藤が浩介のお目付け役を任された優等生・早瀬真愛を演じている。このたび台湾をはじめ韓国、中国、香港、シンガポール、マレーシア、ベトナム、オーストラリア、ニュージーランドで配給されることが明らかに。山田は「たくさんの人にこの作品が届いてくれたらうれしいです！」、齋藤も「言葉の通じない皆さんにも、この作品のよさがどうにか伝わったらと思ってます」と喜びのコメントを寄せた。

香港都有

早瀬真愛

法國廁哥唔抵得三期矛推嘅yoda瘦左成日中傷人

粵語配音

一生都愛Yoda

有冇老吉推今晚爆po

問下廁哥

鍾意以前個look多d

家陣都唔錯丫

講事實姐

我記得那些年有一幕係幻想自己係新郎同新娘濕吻

日版會唔會還原呢一幕

ps啦

西七好正

o岩呀

睇多次trailer 啦

9月18日放送、
「吉本坂46が売れるまでの全記録」

でまちゅの変わりにたまちゃんでるって！
初1人バラエティー！

珠女代打

禾老婆正到

唔還原回水呀

珠女咁激 雖然有古川照住啫

留名等睇有人心碎

more

屌哂你地老未
一定唔會還原
禾鳥話冇 我先俾佢去拍

大家放心
係我同呀雀打車輪

molamola，兩條舌頭互相交纏，唾液混合埋在一起，男主角很自然的起了身理反應，飛鳥的小O也情不自禁地濕了

有冇人有牙梅伊莉沙白掀裙底.gif

鹽濕仔

有人想睇再作

做多左

sor囉

乃木坂46物語？

老豆點教女

何妖

應唔應付到

肥妹呢個髮型唔錯

好擔心

想睇廢土代打多D

馬拿豬玩VR

珠女笑得好開心

馬拿豬跌低果陣miria心諗洗唔洗咁誇

會比吉本坂怒屌

吉本飯

珠女應該應付唔到東野啦

13會唔會又包頭

得蘭世同牙琴無笑

設樂講遊車河部時仲篇嘴

平手係台跌落嚟

二期生都冇乜反應
知道馬拿豬籠野

好似冇乜事

廁哥今晚爆唔爆post

腩同misa笑緊咩??

都係馬拿豬
俾隻野用電鋸斬果陣
misa係驚囉

邊有咁多圖

400張啫

計錯數

用呢張洗版

職業生涯最靚

老吉

我得blog圖 應該唔夠600

你同廁清一齊洗應該夠數窩

有2個人都唔洗牙

試吓囉 不過我得238張

對眼硬係差咁D野

差啲咩

唔識講

哇 老吉原來都咁多Fan屎

掉個西瓜搵廁哥啦

廁哥上水啦 唔夠圖

對眼好似成日都冇焦點咁

重覆左喎清

應該冇重覆喎 有幾張好似樣 你睇清楚啲

Who!?

20幾頁刷多幾週目係在所難免的

先週も打ち合わせ終わりにりりあ誘って焼肉。しあわせー☺︎

老吉與我

係咪因為冇畫下眼線
呀梅畫左好似有神D

好似係

老吉D照騙係幾呃得下人

影相嚟講佢同怜怜奈技術都好高超

龍爪手

就快冇圖

D相成日都同呀梅一齊

兩個都大姐姐形象

冇圖了 二週目？

定貼其他

你今晚唔洗訓

琴晚追返工事先知桃子空降C
無同佢阿媽講

果集一個電話爆左幾獲野

廁哥又潛水
開咗個頭唔通唔洗埋佢咩

十卜

btw琴晚發左個夢
個夢就係:
我搭緊lift
去到一層停左開門
入黎果個係腩
佢話要去幫人補習叫我幫佢買lunch

屌四期幾時先有新消息

睇左十分鐘佢終於除左件衫

FF完繼續爆

跟住呢
叫完就發完夢？

跟住見到腩拖住我隻仔入左房

係
完

屌 含包散 瘋狂打錯字

冇頭冇尾
4／10
發過個夢啦

我都想夢見禾雀
都唔知點解會係腩

高山是你？

呢個頭幾好睇

？

有啲似喎

夢到腩都算係咁啦
可能今晚會夢到後半part

盲撚

個妝照搬架喎

盲撚到

其實仲有冇機?

冇

有D似牙雀

FF夠好瞓

新Po乃po呼籲留個靚位比廁哥

仲有排

咁邊個開post

條粉腸咁耐都唔上水

1001嗰個 如果冇人截糊嘅話

1點都唔知貼完未

飛機杯

瞓左啦 聽日留名就祝自已1/19個推生日快樂

#792先post完圖咋喎
雖然跟住又潛水

典解30號同43號del晒SNS 但B站啲人個個都high諗住佢地會敗都復活咁

敗者

敗者復活=5期

唔del就更加入唔到

應該係話仲6個未出樣呢位

打錯晒字

比卡超呢張係岩岩選果時?

應該係練緊 3期生初公演「3人のプリンシパル」嗰陣

加推？

瘦左先

加推咗先啦

吉吉生日快樂~~~

塊面冇咁膠先

幅圖咁熟嘅

吉吉幾時起飛